試過因為望過邊張藝人既核突相而真嘔？

好奇一問

大便西施

講還講 唔好貼圖

我就係欣宜 JW坐埋一齊個張嘔左

哇屌 開埋啲咁嘅post block咗你先

睇錯張藝謀

呢啲po就4K多圖

鄭秀文concert 個張
平胸唔係問題
問題係啲胸骨同肢體扭曲

都話左唔好貼圖

who?

twice 閪女人兼大家姐 娜璉